情侶性愛過激 啪到一半突然「卡」住 進退不能

剛果一對同姓戀人日前在家裡「翻雲覆雨」，沒想到2人在家裡激戰時，陽具卻剛好「卡住」拔不出來，激烈的疼痛讓雙方都痛不欲生，最後只好報警求援，而鄰居得知此事後也紛紛到場「參觀」，目擊者甚至將過程拍成影片放至網路，引起熱議。

▲男子「啪」到一半突然卡住。（圖／翻攝自Anaedo Voice YouTube）

綜合外媒報導，此對戀人恩愛到一半疑似因為「被插入」的男子肛門肌痙攣，短髮男子陽具剛好卡住，雙方因此痛苦得不知如何是好，只好用床單圍住雙方下體再報警求救。影片中可看到，在屋內有許多男子包圍著2人討論該怎麼辦，長髮男子則痛到不斷搖晃，試圖減緩疼痛。

▲2名男子舉步維艱。（圖／翻攝自Anaedo Voice YouTube）

之後雙方起身走路，準備搭乘汽車就醫時，長髮男子仍痛得不斷彎腰、哀嚎，短髮男子還痛到翻白眼，露出一副欲哭無淚的神情，甚至還舉起雙手痛罵老天爺讓他發生這種事。

未入都估到係呢單

meshakalakalaka with you

剛果個啲成30cm 係咪長到卡住左

其實係點卡法

笑到肚痛

世界第一

覺得好慘但又好想笑